[重開] 來自2060未來人的預言（已中台灣總統連任 預言東奧搞唔成）

~重開~

上年嘅事
呢個人喺一個叫豆瓣網嘅討論區hit爆咗
話自己來自未來
並非常有邏輯性解答咗好多問題
大家可以當新鮮嘢睇睇 信唔信由你

重點
台灣總統連任
東奧有事故
2019年中國開始走民族主義（擁護中共）
俄羅斯表面中立 暗地推動

btw我search咗蓮燈無呢個topic先po比大家睇

即係共狗2060仲未倒台

假

有冇中武漢肺炎?

信一半先，好多呢啲係帶風向
就算天災，都有可能係人為，

好似冇提到武漢肺炎喎